其實翠華係藍定黃?

之前有support甴曱言論?

唔理藍定黃 翠華真係好撚難食呢

藍
大陸好多分店
聽聞會減香港分店
主力發展大陸市場
必須罷食

藍到黑啦呢啲專做支那人生意嘅店

黃店 點做大陸人生意。。。